未訓嘅咪入黎傾下計囉（68）

有冇人理我

我上網睇床上運動消耗好少卡路里

lm

好彩有人見到我個post

訓係度 緊係

瞓豬豬

我唔知男同女差幾遠

我郁

我係樓豬
你問我答

仲未訓

做緊咩

你有幾cm?

好勁

hihi

我都會郁
不過男既郁得勁d

大大

金菇英文係咩

肉肉

真係？

男既郁得多過女掛

奇仔

覆你

餓了

18

咁多人mon post 點會見唔到

真
大概你行路唔夠半個鐘都消耗多過床上運動

yo

早肉

睇你點玩囉

睇下你哋講緊咩

尹仔

hi

I'm in

Golden mushroom

佢哋講緊做愛

但行路行幾個鐘都唔會攰

錯！
咁冬甩個爸爸係邊個

不如我地講下你

無愛可以做

開左冇人覆我好柒

郁一陣就累

一個真毒講係多麼諷刺

多啦A夢

靚女唔會冇人覆

不行了

要佢答！

你過黎睇

同我做

真 完全搭唔到嗲

想問呢到有冇絲
利申 真絲

好！咁而家可以問你
冬甩個爸爸係邊個

真
所以我啲post永遠都無人覆

你咁勁
漫步?
我急步行1個鐘已經好chur

gay
不了

唔知

你個個post都有

come on

紅字嘅係巴 藍字嘅都係巴

you weak

我而家訓上床就真係訓左

唔靚

扮啦你

唔岩！
咁 蚊怕乜野

利申行路撚

你老了

好悶啊

你定佢

me

咪又係嚟嚟去去嗰幾個

即時射左

一講做愛就出現

我幫你吹 等一陣你幫返我ok？

訓未

覆了

有

都叫有fans

勁

多啦a夢

你試下 上下unun下

仲有幾粒鍾返工 又失眠

Both

55

岩！咁 蚊怕乜野

辣油！

聽日dayoff想通宵了

早洩
及早求醫

係眼訓

66

水

咁正

我越吹越乾
你越吹越吹

搵左你睇

睇戲

老野

你都係

你

幾時同我睇戲姐

我一直都係到 你睇番上一個po

你試下係咁剉,條腰係咁向前頂

屈直！

糕糕

你就老

幾時都得

巴打識野

有冇題高汁少少

我覺得好難

覺得咁正啲

走啦4mk

咁我岩唔岩

你點對自己啲fans

你淫底 點頂

雲雲訓了 再唔山電話聽日又又又遲到

錯！係蚊怕水！
下一題！城堡入面隻仙子叫咩名！

走辣油唔該

出多2次無咁易射

一個青頭睇AV睇到識文字轉述

錯！

保鮮紙

好腰好腎好男人

射波

保鮮紙 第一次聽

應該要做開運動,操開先enjoy到

楚豬

唔信

你唔洗點郁緊係正

你好低汁！

走辣油

Hello

真係咩
不過我由細跳開舞
腰力好過腳力

認真冇必要扮青頭
自古以來只有女性會扮無經驗扮傻

奇b 好撚正 fc了

諗起都攰

你渣

我唔需要fans

真絲

又好似係

中。。

跳開舞識扭

我幾時表現出我係？
真人就唔淫

想幫手fc

真 冇人需要我

堡仙子。。。。

你需要我呢個男朋友

盲盲

應該係

green hell , 叢林生存黎

跟我一齊操腳

岩！

有contect未

你試下收音機

a09 lm

爆丸 shoot
爆開！

下面識郁咪得

等緊醫護巴搵我
有d眼訓想訓 做弱者

join

好

你又見過我？

屌你又扮

但應該爽多過累？

我都係ao9

表示唔知咩黎
上網search 下下

聽日先比tg你

頭髮背影咁正

人本來就係寂寞
為咗繁殖下一代先要整個女人出嚟

楚楚hi

你條4mk

你未送朱古力比我

我唔知,未試過

靚女絲打上左水

成就解鎖

人地問緊iq題比你地騎劫晒

留過tg
嗰陣你唔喺度

腹肌ok？

等你

你信創造論？

男/女無是但一方都唔得

佢地好淫呀

ao9被人恰

好惡

a09？
但你性經驗豐富

唔得 我可以再講
又變成人台

唔明

訓啦你

丸 突然的隱隱痛
wuwu

你地要傾呢啲呀嘛
咁你地有冇試過dum春呀
大大力dum落去

一齊跑步同squat

毒毒

我唔可以*

不了

上網search 下

正常女人啲頭髮都會咁
敷下髮膜就正

一齊行得唔得
跑我真係唔掂

想係後面攬住你

即係點

search左
全部都係大陸GEM

我有認真答

我都係9up

想咬

姐係咩

覆返廚廚上個post
因為好驚比佢再blk多次先走去del佢
但我明知又比佢知我近況都無用好On9

9up
目的都係想講自己一個都可以生存到
無人需要自己都得

即係你瞓喺度 對腳屈上來 然後你攬住自己對腳 跟住搵個人 揸實拳頭 用力dum落去

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨

我無男人 sor

學下

你係咪要

牙奇你好叻 你有答岩

點可以的起心肝做運動?

想扑你

有食物有空氣有錢就生存到

屌
我之前睇YouTube 個人話叫金魚嘴
= 個西識吸下吸下 收放自如

搵條女夾

講緊呢個世界要平衡既話

恐怖電影？

係

佢哋講緊淫嘢呀 你呢個時候唔好放呢首歌出嚟啦 整污糟首歌 dirty！

諗下自己出去比狗追

岩岩想講

咁勁,會唔會吸埋個人入去

唔係需唔需要 係想唔想

屌你 黑洞西

有咩作用

傾咩淫嘢 冇追post
想淨化你地心靈

Ao9表示睇唔明你地講乜

我真係睇過果套外國電影，一扑野就個西咬斷個男人條J，男人就會死

dum爛佢 方便切除

咁我入你

你地啲思想

扑野動作

Cls
咩野戲

唔知佢哋呀 我啱啱考佢哋iq題 都畀佢哋騎劫曬

血滴子西

會諗都好正常姐

唔明啊

吸埋你入去

痴左線

我仲以為用口吸佢

睇av 屌下飛機杯 好過淨係諗啦

可以啊
一齊行

FF下都好

我都有咁諗過,但佢話下面

唔係

打緊gay牙

幻想有時比實際行動更加吸引

邊到mk

全部多仔多女係到講經
我毒撚啲iq題冇人理
走先byebye

最衰係你

毒撚深表認同

想同奇豬睇鬼片

佢地係咁架

死仔 一定諗到扯哂啦

你又要？

我都係 ao俾人恰

今晚長知識了

自己主動del啦

咪屈啦

唔得唔得
我要淨化個post
你問我答
唔答sex野

卡芝麻

淫我都唔想

唔好走啊

佢部ps4過熱又係我雷

正常男人都會啦

有冇人訓唔著但想食嘢,但又覺得食完又要再擦牙好煩

咁用口定用下面
佢會爽啲？

你都唔出

咪係 我等緊 定係我出

咁夜講食 好大罪

唉我走毒撚冇生存空間

你出啦

一係我po圖 喂飽你

用牙

靚女絲打 你行性感路線 好難唔講性方面既野

個個人應該唔同 睇技術

答完呢題
完呢個topic

[sosad

有
所以唔食

笑死

唔刷牙做邋遢豬

我都想行性感路線
好似好耐冇見過你

受苦也榮幸(無腦)

聽朝佢都唔會開得返

你可以試下

好好笑

識玩一定用牙磨 好似係

傻幸

咁刺激

牙奇好醒

乜野係全世界最高?

我無性經驗 我黎搭嗲 情何以堪呢？
你想點喎
係咪想我分享FF

唔好笑我蠢

識玩一定用刀磨

跑得慢就比人拉

唔記得左，個女主角個西有牙既，好似鯊魚個口咁，一淡咬落條J到

傻人有傻福

可以

想買d單機驚玩 但係無心情玩

我仲要戴緊隱適美 唔知你係唔係

點解要用綠色
我會諗錯

突然成人台 不適宜加入

驚人睇唔到炸

黎吹普通水

我都好蠢

我冇料扮四條

我無錢

攪拌機

完左啦

真我剩係自己打過飛機

好多game買左都未玩

玩緊

海點解係藍色？

我買a way out同你玩好冇

你有

檸檬驚邊個？

隱適美 除出黎刷完戴返好方便啫
咁貴 同埋要自律

我想自己一個

我要黎做乜？

蠢蠢豬

我知
因為魚會blue blue blue

咩粥最咸濕

a0唔代表無扑過嘢

而家無將來會有

我都唔多

點知您

痴線

答對有1分

我諗下先

及第粥

專心打機啦

再唔係碎肉機都ok

又秒

𥄫底粥

樓主囉，搶住開post，原來想講淫野

最愛食咸雞粥

天又點解係藍色？

無比膏

咁難既

你金毛

屈我
我見冇人開 我先開

Iq=0

蛋蛋瘦肉粥呢

咩植物識溜冰？

提示係水果黎

唔緊要 我都係

但說明書話最好除左佢先食野
但個醫生話叫我戴住食

睇得牙醫一定貴架啦...

唔識

你自己話我知

我去睇陣書先

邊到金毛呀鳩毛呀

咁你講晒

桔
桔gut檸檬

呢個都鐘意

邊有講過

咁第一次去左邊

等陣返8半嘅我又準備遲到

西瓜

每日2點就餓
諗諗下5點

我記得之前睇過
不過唔記得左

Iq題好難

你識啲嘢

除咗On9 無野好講

睇致富之道

我係直接訓過龍

咁比無比膏更高呢

唔怕啦

想睇你鳩毛

花

睇文學書

變態姐姐

你著左我對西瓜

我冇料鳩up

起到身嘅 但8點先起身咁囉

好文學

！！花式溜冰

呢獲野真係要 強力 先得

仲唔訓

脱咗

又扮 明明係全post最靚絲打
又識整麵包又專一又小鳥依人又溫柔體貼又小巧玲瓏又.......

第一堂已經遲咗一個鐘

冇 最多妹妹

高過天空 係咪宇宙

巴打玩哂啦

真

搞到d粉絲走晒

你啲答案

又黎

差人先生

今次d女仲唔比禾cow哂

真
睇過

乾淨

你報夢

隱適美貴過鐵線成皮喎
不過鐵線成日都刮到損

不過靚女絲打太多仔 乜gag都聽過咁

聽日遲2個鐘

好難

邊到睇過牙

咁後生

白虎

好J唔會食到毛

你認錯人？

你有bb同你玩

我全部係呢度睇返黎

未沖涼

呢皮又真係買到舒適同美觀喎

屋企人比錢既

又恰a09

邊有

我又邊到出個bb

不能盡錄....

臭

唔理你了88888888

你咁快忘記我

我無呀

邋遢豬

遲完唔洗上啦

佢地講食粥我好想起身煮公仔面

咁唔好返了

Agree

我條女-8.0 -2.25 咪又係240$

你個fd
gay

我係你隻步兵咋喎

on9

有冇人G月con 幾錢

煮埋比我

唔臭

你有牙

等陣走去沖

我第一盒仲有幾隻未用

你仲淫

你靚仔既 有鐵線係都一樣好睇架啦 美觀真係多餘 舒適就真係會既.....
不過其實戴住d牙都係慢慢移緊位 食野一樣係酸痛同好軟 其實唔係差好遠

我都想呀

我無講過

gay條命佢等緊佢條女理返佢

咬下對方咪算

而家
立即

moist呀

係...之前條接龍洗左機無save底

我認

你全身都金毛

你無牙㗎？

咁就好

未 insomnia

兵都不如

以為話我 我咁乖

多數女方唔會就住咬,男方會

你又爆大穫

原來你好呢味

連你都屈我

尋回犬?

冇

靚唔靚仔呢家野好主觀 我就唔評論自己
不過我覺得鐵線都無咩問題 睇自己介唔介意囉

食過幾多條仔先？

我都柒

哦......你都係想要條新d既

我都係隔咗好耐先用完兩盒

你最乖了

1個

咁淒美

你人生真係偶像劇
如果我做一定比人報警

柔油

啱 咁重點黎 你肯定係靚仔啦
支持靚仔巴打

大大力咬

收到

喵喵係金毛

睇隔離台學

又學到野了

屌

我兩隻眼差唔多度數 我買一盒 俾兩隻眼用

我做你隻喵ok？

都可以 大狗好正

拎野去沖

哥基正d

個人覺得耳仔正啲

唔係日日戴
有時冇心情就唔戴
同埋趕時間絕對唔戴

我唔乖

羨慕

學壞了

你的上唇咬緊他的下唇
頭部45度慢慢來回轉動
加點脷苔上下踐踏攪拌
反出你的眼白
天旋地轉目中無人眼中只有他

你又識啲嘢

Cls

多謝啊

我都係

我鐘意貓>狗

Me 2

乖

重點係要有對象

Speed dating

咁你唔正了

正

我無

我都想同人坐

我都想同人坐
好sweet

通常都係女咬男

其實兩隻眼都係一隻深啲一隻淺啲
散光就125同175 聽講好似無乜分別

我之前拎con個陣 係到諗點解有兩盒con
而唔係一盒 因為佢入面好多對
但個下先諗到 原來左右眼都要帶頂

好文采

戴上去個下真係好煩

準備好比我咬未

好撚正 可惜我未試過

同埋我好易眼乾眼攰

有特別日子 去旅行先帶
就咁帶con好大個黑眼圈

你又扮

我都無

不了
太多奇珍異獸

same！！！！
嚇死人

你咬手 我咬耳仔咖

比我摸到好爽

奇奇瞓lu
瞓得著嘅話

你大把仔

好傻呀

咬啊

唱歌俾你聽住訓

邊有仔願意咁同我去癲？

我都易
但為左好睇少少

極煩

閃去沖涼先
唔好推咁快呀

我點都戴埋眼鏡,所以無影響

唱咩先

你本身就好睇

good night

唔係要食勇武仔仔？

不過我係對住個mon先會唔舒服
唔知眼藥水會唔會舒緩到

gogogo

隻揪

我淨係望住靚女絲打隻手
睇唔到其他野

咪抄

我本身就柒

喵

唔好累到人
自己坐就算

影到似男人手都好望

我集中精神就會覺眼攰

勇武可遠觀不可褻玩

好靚 隻手

讓你單手

好得意

次次都有帶個紙袋去撚貓

呢個真 勇武做野唔好行咁近

我真柒

挽著自己的

所以我都係

假

吹大d,邊度似男人手

我打機打一陣就眼攰

好鬼正

挽了十多年

剪指甲呀

真 嚇親身邊啲人

你無見過我

奇豬應該係細細粒好瘦個d

打少啲啦

手婉咁粗

係
咁就唔好

咁就3:00

我拎紗布望咋

肥毒矮

唔緊要

唔剪
有少少先好睇

抄我

time to weak

見過 有圖

珍

好襯

我遮哂樣

係咪都輸比你架啦

咁樣睇算OK啦

想養貓 但自己知自己三分鐘熱度 所以成日去CAFE/條女屋企撚

我d手指算粗

見你地開心些牙 咁我都放d出黎

心甘情願？

撚下咪算
要養就唔同講法

已經棄左之前肝開嘅overwatch啦

我先係

del哂

有冇遮

未打先投降

成日想養貓仔分散下自己焦慮病發個陣時

反正我都唔用ig

德豬 好有愛啊

咪打垃圾驚呀 overwatch比狗玩

有時間有心機可以養既

遮陣？

好想養隻肥貓

咁細膽

有時都要輕鬆下既

有幾隻兔仔係咁搶住食 應該係bully黎

真我連ig都冇

壓住你

我97

dont cry

好後生

I’m weak

打你又話我打你

98

努力搵緊單機game比自己
RDR2爆左機 成部PS4原封不動左幾個月
好啦我買左隻尼爾同Undertale都未玩

00後先後生

你記得你個名㗎

呀聽日覆診

真 都唔用

哥哥

me too
你聽日仲要返學就快d訓啦

但勇武好正

坐大脾

咁又幾好喎

周街00 講自己97比人話啊叔屌

岩岩開左Nier

唔係掛

你真係打過我

undertale 放左係steam仲未開始玩
有日開完睇個intro就熄左

你up乜

我97呀 兄弟

係喎 我帶你覆診喎

妹妹

00後先用

好型

兄弟97出世多災多難

坐肚

瞓唔到先訓

唔好讚我

謝絕劇透

陪我

你個ig名

因為佔中 DSE都炒撚埋 我明賴

你睇2b之嘛

真係岩岩先開
唔會咁衰

多謝

依然青春

好細個

訓了
我要指定奇姐開新post

你記得？唔係我來喎

佢唔係都要訓咩

正
其他仲正

搵碌鳩鞭打你？